睇得出正皮吹奏曾蔭權個post果班都係平時唔關心政治既人

曾蔭權做過咁多衰野，罄竹難書，佢無689咁毒，唔等於佢唔係仆街冚家產。

吹奏佢果班人，係咪佢時任果陣仲讀緊幼稚園或未出世？
做緊財爺所謂抗金融風暴更加係笑話
用過千億儲備去嚇走人，其實係市民埋單，佢講成自己最大成就。
而仲有班人真係對佢感恩戴德果下好笑

即係話唔係見佢晚年失節，臨老過唔到世咁款就值得可憐同吹奏

佢依家既身家仲係好多人唔能夠企及架
你班唔留意政治既人收起你地多餘既同情心俾身邊有需要既人啦

曾爵士邊洗你地可憐

當年高登對佢咬牙切齒

今日過千正皮

反曾係五毛

撐曾才是主流

貨比貨啫。

四件比較，問心，佢算係咁。但如果你用埋港英時期港督做比較，咁佢就收皮啦。

冇人回應過曾任內對口係江澤民 胡撚塗
吹到一人之力對抗共產黨命令

班友仲要吹到貪曾威脅共產黨

相比起 689
佢係可憐
唔係論政績
只係論結果

這就是香港

其實依家邊個做，連登仔都唔鐘意

最緊要反咗先

咁都唔洗捧以前舊屎出黎，話以前果舊屎係香既，比較今日食果舊更臭。

明明以前都係臭屎

算係點？

無咁仆街？

依家班友吹到佢英雄黎喎

殺十個人同殺一百個人比較，殺十個叫善良？

斯德哥爾摩綜合症（英語：Stockholm syndrome；瑞典語：Stockholmssyndromet）又稱為人質情結、人質綜合症，是一種心理學現象，是指犯罪的被害者對於加害者產生情感、同情加害者，認同加害者的某些觀點和想法，甚至反過來幫助加害者的一種情結[1]。這些情感被認為是不理性的、濫用同理心[2]

城市性規模患病

證明大家已經被政府 中共強姦到麻木哂
“如果係689 可能唔只強姦我地
仲會迫我地依屎 殺埋我地
佢淨係強姦我地已經好好”

同啲綁匪比人質食野飲水就覺得佢係好人有咩分別

呢到真係連抄登都稱唔上

嗰個post正負皮比例去到成7:1
到底要溝幾多5毛/00後落嚟先可以沖到咁淡

我寧願佢五毛

最怕就係真係咁撚多真心愚民

只要係勾結本地地產霸權就冇問題嘛 本土精神

之前有個吹奏鄧小平嘅post 又係咁，
人云亦云點成大事

我個人感覺梁振英好過曾，因為佢有解決過香港民生問題，而中港融合呢個係大勢所趨，邊個特首都係要做。

落 order叫黑警用槍指住學生個頭，再準備 928當晚血腥清洗金鐘既冚家剷，你都讚好

打稻草人，我幾時有為呢樣讚好？

我相信唔少年紀較細既人真心信
貪曾時期佢地未懂事唔知發生乜事
五毛寫下似是而非既文就信

金融風暴唔用錢護住港股
當年嘅港元有機會崩潰
而且除咗政府入市
香港班富豪都畀佢揼心口一致行動

啲股最後變咗盈富基金賣返畀市場
政府仲有錢賺

關於樓市
有連登仔吹奏八萬五係德政
話貪曾唔起樓造成今日樓價高企
但唔好唔記得當年負資產、燒碳新聞日日都有
勁多人老破
唔頂住樓價會影響民生經濟

（我覺得八萬五係好，但政策遇上金融風暴加沙士，好事變壞事）

其實就好似當時醫沙士用類固醇咁
可以醫好沙士
但之後會有骨枯
但你會唔會因為有骨枯而唔醫沙士，任由沙士社區傳染？

每一個政策都有後遺症
就好似廢老兩蚊搭車
補貼支出越嚟越多
廢老搭兩個站坐過海巴都越來越常見

（其實兩蚊搭車竹係曾蔭權任內做，但係由689任內第一個月實施，好多廢耇都當咗689係恩人 ）